集思廣益 比黃衫狗截左仲可以點救

東涌站早上見到班黃衫狗狗衝 行過去睇先見到佢地捉住左個女仔 但都捉左 無嘢可以做到

可以比你張8達通佢 話佢跌左
你幫佢比 之後唔洗我教啦

又得喎